你地平時點請假見工

份工做咗一年唔夠
有d 好好既工有得in
但差唔多排喺同一個月唔同日子
有咩辦法冇咁兀突

你未見過你同事識LEAVE 請半日咩

拎AL

sickleave

病假 補假 私人野 政府野 家事 AL 突發野

講埋請假原因係見工

重半日？全日啦

請個假有咩咁兀突，就算唔係見工都可以有其他嘢做㗎下話，使唔使咁都驚

請半日假，請下午。
著埋老西返工，上司問，就話去飲。

著老西去飲
有冇第二個excuse

請一日半日唔兀突
但成個月輪住in 唔知點搞

留名學野
FG番緊grad job邊做邊搵